Adidas 波鞋交流區(27)

收UK 9

禁錯咗

收 uk10

收 us9 uk8

收UK10.5 黑 Yeezy
Hkd2300-2400

Pm

YEEZY BOOST 350 V2 TRIPLE BLACK
Uk7.5 Us9.5 eur40
Pm
Tg:

UK 7.5 換 UK8
或者放 UK 7.5

想收對UK 8.5
但點分真假，上網d 教學係未真係有用

放全新yeezy 350V2 Black 有單 11月29號官網購入！

Tg傾

價錢可議！ 碼數：UK8 只有一對！

100%正貨！！

岩價先會賣 出低過2400就唔洗搵我，有人夠膽話1900收 如果唔係有心要就唔洗密我

因為有哂單有哂收據，鞋同單點樣檢查都得，買家檢查好後，我希望即場撕毀張單，防止有人再用張單進行不法用圖！！！ （肯咁樣做先會賣，因為防止有人用假鞋+單再轉賣）